%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Projets} % Organization
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Module Terraform Openstack RKE https://github.com/remche/terraform-openstack-rke }
        \item {Exploitation du système d'information}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Responsable technique} % Job title
    {OSUG - CNRS} % Organization
    {Grenoble, France} % Location
    {Avril 2018 - Maintenant} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Déploiement et exploitation de clusters Kubernetes sur site}
        \item {Mise en place de méthodes DevOps/GitOps}
        \item {Responsable SPRING. Conception, déploiement et exploitation de l'infrastructure réseau SDN des salles du datacentre de la COMUE UGA}
        \item {Responsable Nova. Conception, déploiement et exploitation de l'infrastructure Openstack de la COMUE UGA}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Responsable du service informatique} % Job title
    {3SR Lab - CNRS} % Organization
    {Grenoble, France} % Location
    {Jan. 2006 - Avr. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conception, déploiement et exploitation d'une solution de virtualisation basée sur XEN, HeartBeat, DRDB}
        \item {Conception, déploiement et exploitation d'une solution de virtualisation basée sur Proxmox et Ceph}
        \item {Conception, déploiement et exploitation d'une solution de stockage évolutive (actuellement 500To)}
        \item {Déploiement et exploitation d'un cluster de calcul sous Sun Grid Engine puis OAR, pour un total de 20 nœuds, 296 cœurs et 2To de RAM}
        \item {Développement d'une application de gestion des processus internes du laboratoire. Django, HTML5, Bootstrap, CSS, jQuery}
        \item {Développements de logiciels de corrélation d'image en Python et C++}
        \item {Responsable de l'intégration continue et du packaging de Yade (yade-dem.org)}
        \item {Chargé de sécurité des Systèmes d'information. Élaboration de la Politique de Sécurité des Systèmes d'Information}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ingénieur} % Job title
    {3S Conception intégrée - CNRS} % Organization
    {Grenoble, France} % Location
    {Jan. 2005 - Dec. 2005} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Développement d'une application de tableau blanc collaborative}
        \item {Exploitation du système d'information}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
